有無手足食過土瓜灣（柱仔記）

岩岩去食完，老闆勁好人，d野超好食，推薦炸墨魚餅同埋泡椒牛肉麵，同埋豬手，重點係黃店呀！

多謝介紹黃店